{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 씨-라인(C-LINE)"
    },
    "text": "議政府に位置するこの宿は計30室の客室を備えており、すべての客室はネットフリックス視聴が可能で、最高の施設と最高級寝具類が提供されています。周辺には議政府駅、議政府市庁駅、興宣駅、議政府中央駅、軽電鉄議政府駅、凡骨駅が位置しています。韓国語対応の案内サービスも提供されます。客室料金は2人1客室基準です。追加人数の入室は不可能であり、未成年者の入室も許可されません。予約の際、フロントに訪問して予約者のお名前を教えていただく必要があり、時間の延長料金は1時間当たり10,000ウォンで、利用時間の延長は可能です。ただし、退室時間の遅延時に自動的に料金が追加されます。予約確認後、客室準備過程が遅れることがあり、30分以内に入室しない場合は入室が遅れる場合があります。当日のキャンセルや入室時間経過後の予約のキャンセルや払い戻しはできず、アメニティやホテルの施設物を破損した場合は、休業費を含めて弁償しなければなりません。駐車施設は機械駐車で1部屋あたり1台のみ駐車可能であり、予約した入室時間以前は駐車できません。駐車時、車の入庫前に個人の持ち物を所持してから入庫し、車の出庫時に車種と車両番号を知らせ、10分前に出庫要請しなければなりません。駐車場は、車両中に都合上駐車できない場合もありますので、予めご連絡してからご予約をお願いします。駐車が満車の場合は駐車が不可能で、一部の車両は外部に駐車することができます。PC仕様は客室ごとに異なり、スタンダード、スタンダード-A、プレミアム、プレミアム-A、VIPそれぞれの仕様があります。ほとんどの訪問客が清潔で施設が良く、社長の親切な応対を称賛しましたが、一部タオルが足りないという意見がありました。掃除の状態やコウモリの心配を解消する空気清浄機を使っていますが、防音が少し落ちるというレビューもありました。宿全体的には満足感を感じますが、清潔と防音の改善を通じて、さらに向上した経験を提供できると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は議政府に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室はネットフリックス視聴が可能で、最高の施設と最高級寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には議政府駅、議政府市庁駅、興宣駅、議政府中央駅、軽電鉄議政府駅、凡骨駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "予約の際、フロントに訪問して予約者のお名前を教えていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "時間の延長料金は1時間当たり10,000ウォンで、利用時間の延長は可能です。ただし、退室時間の遅延時に自動的に料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約後の入室に遅れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約確認後、客室準備過程が遅れることがあり、30分以内に入室しない場合は入室が遅れる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日のキャンセルや入室時間経過後の予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は機械駐車で1部屋あたり1台のみ駐車可能であり、予約した入室時間以前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車時の手続きについて教えてください。",
            "answer": "駐車時、車の入庫前に個人の持ち物を所持してから入庫し、車の出庫時に車種と車両番号を知らせ、10分前に出庫要請しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "ほとんどの訪問客が清潔で施設が良く、社長の親切な応対を称賛しましたが、一部タオルが足りないという意見がありました。掃除の状態やコウモリの心配を解消する空気清浄機を使っていますが、防音が少し落ちるというレビューもありました。宿全体的には満足感を感じますが、清潔と防音の改善を通じて、さらに向上した経験を提供できると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 560
    }
}